[認真]真係唔好拎銀紙嚟玩

如題喇，行動前請用腦
無謂說話無須多講

from金管局

“
一般嚟講，銀行會驗證張銀紙係咪真鈔、損毀面積有冇超過1/4、防偽特徵係咪完整，無以上問題就可以兌返錢。
”

已經好多呢類po

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

法輪功用過依招好耐
問題不大

而家出街都犯法啦p牌

p 牌你又用咗今日個quota 啦

呢樣唔玩得
果樣唔玩得
返去打飛機啦，亲

你用個陣都唔覺啦

以前我做收銀 收到啲咁嘅嘢真係頭痕
找畀個客又怕佢屌 唯有直接交數交返畀銀行

覆啲on9 post好煩，你印落張金牛增加可信度先，我可能或者有機會信你(一成)先

唔好玩銀紙呀
唔好玩機場呀
唔好玩宿舍呀
唔好玩勇武呀
唔好玩罷工呀
唔好玩遊行呀
唔好玩貼牆呀
唔好玩集會呀

玩你老母呀！邊撚個玩呀依家！抗爭呀屌你老母！文宣一定要無孔不入，接觸到每一個人！

不推文，收皮啦撚樣